點解冇人信我係真毒

無人唔信

冇人信喎

得你信我

你好似一塊濕咗嘅紙皮咁性感

有圖有真相

真毒唔會開今多post

唔好屌穿我

講緊性格

冇人約 開下post打發時間

幾耐冇被人約

奀咕咕

冇女約

肚餓了

做隻肥豬都有得同靚女玩

幾耐先得嫁

要幾耐先算毒

個樣唔毒？敢話自己係毒撚？

babychu來㗎喎

靚仔毒撚

我都想做

偽毒可恥

我兩年冇被人約